\documentclass[14pt]{memoir}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont[Ligatures=TeX]{}

\usepackage{kantlipsum}

\usepackage{chapter}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}

\chapterstyle{weloveflows}

\setlength{\parskip}{1.5\baselineskip}
\setlength{\parindent}{0pt}
\OnehalfSpacing

\chapter{IFLAB-Entorno de Programación}

El entorno es basado en el proyecto libre de Google\textregistered llamado Blockly y es la interfaz para realizar la interacción con la plataforma IFLAB. El acceso al entorno de programación de IFLAB se realiza por medio de cualquier navegador WEB, sin importar si es un computador, tablet o celular, sin problemas de compatibilidad con el sistema operativo del equipo. 

En la figura \ref{fig:1} se muestra el entorno desplegado en un navegador web.

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{../images/full_page}
\caption{Espacio de Trabajo de IFLAB}
\label{fig:1}
\end{figure}


\chapter{The journey continues}

\chapter{The journey ends}

\end{document}
